訓左冇睇隻為錢去大陸做狗既人形豬屌左保皇狗未？

人形豬關愛座hunter呢？
平時大大聲過泛民保皇狗一樣
依加大好機會比位佢入保皇狗等老野知道保皇狗令佢地要65歲先可以申請綜援
佢竟然都係扮盲
睇下佢profile
關愛座hunter你隻大陸間碟仲有咩借口？

今次你隻大陸間碟冇借口啦掛
平時打住泛民同保皇狗一樣既口號
但就只係屌泛民
今次咁大個位
你加入扮盲扮到幾時？
大家可以入去呢隻大陸間碟profile睇下
我一早都話
一個雨革後為錢去大陸做狗既人形豬
信得過就奇啦

。。。。。

。。。。。。。

係外國生活如何
天氣凍記住著多件褸
唔使理楊onq架

再互屌都冇用

。。。。。。

............

。。。。。。。。

五毛關打手好快會入黎護主

五毛關打手驚到唔敢入黎